有無人對都市傳說/神秘學好有興趣？

道西戰爭同喪屍究竟係咪真係存在過

後者未聽過

但之前睇書 有個美國海軍定唔知空軍大官特登拍一套喪屍電影 係佢完左軍事生涯 好多人都猜測佢知道d野